[仆街芒] 超夢夢係咪唯一一隻殺過人既仆街芒

佢出世個陣殺左研究所D人
之後仲同夢夢一齊錯手殺左小智

護主犬

邊集

鯉魚龍
性情野蠻喜歡破壞。在古代，這種恐怖的小精靈曾經有過把整座城市燒成焦土的紀錄。

唔知殺人既仆街mon會唔會有法律制裁

有和夥伴互相緊抱的習性。被這個力量壓碎脊椎而去世的訓練家也很多。

望到張圖已經覺得呢隻野好得人驚

所以係設計得成功, 將個有殺傷力既熊人畫個可愛既頭黎營造反差